改變策略，唔封關唔好醫差佬

林鄭而家靠晒差佬，要正面打擊佢，借力打力

入去推10下！

「正視聽！」拆解林鄭記招政策幾乎零作用！全力籌備1.29 2.03大三罷！

拎槍隊住你

算9數喇 光環撚你當講笑?

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

一齊死，怕咩？而家咁爆醫護係早死定遲死，就死之人仲有咩怕？

冇人諗住醫

有啲咁嘅事就攞正牌擺工

冇錯，我有個護士Fd 信都遞埋

咁唔使俾啲冚家話醫護人員怕死

我個護士Fd 話而家個政府仆街到唔抽生死簽，直接將所有精神科學護直送前線，佢老鬼都睇唔過眼，叫D學護一齊辭